屌你老母，閪咸和到我寫埋意大利篇文

絕不走數

你收買佐西咸，咁近都連中次柱

走咗第一次仲要人點信

我一講就中柱牙

多嘴狗

舊數未清 新數免問

我信樓主有口齒

我幫手寫又點話牙

個天都唔想我寫

推到下場西咸和到

yes